想問下仲有冇得高？or點樣增高？

小弟今年22歲 身高181 覺得自己仲係個矮仔 成日行街都有好多人都高過我 想問下仲有冇得高

高矮冇絕對 點解181唔可以覺得自己矮？